港鐵係咪已經有理由中國化? 在安檢上

港鐵係咪已經有理由中國化? 在安檢上
中國地鐵個個都要scan個袋

一早中國化啦。

可唔可以投訴佢唔用正體字？

支持搭地鐵實行安檢
大家提早半粒鐘出門排隊安檢

97前都有用
譬如話係公路地面上面
荃灣、灣仔會用湾
因為簡單啲
方便司機睇